美國佬見到立場新聞搞鳩佢地支旗會有咩反應？

唔知幾時之前，但係咁樣你咁搞鳩人地地支旗點都唔好啦

你以為美國佬同支那人一樣咁玻璃心咩

你人渣來快啲躝
我介意

真正嘅臥底25黎喎
以後取代大公文匯啦